警荷槍實彈嚴陣戒備 原來係大學生拍戲惹虛驚

【00:06】大批EU趕往現場上樓調查，發現是虛驚一場，涉事男子報稱大學生，事發時正在單位內拍戲，警方又撿獲懷疑玩具槍，正調查其真偽。
【23:48】受事件影響，港鐵職員將太子港鐵站B2出口暫時拉閘封閉。

星期六晚上10時許，警方接到一名保安員報案，指太子聯合廣場樓上有住戶被人行劫，警方隨即趕往現場，多名戴頭盔、身穿避彈衣的警員手持盾頭到場，並封鎖大廈所有的出入口，又向途人查問，氣氛緊張。

警方經調查後發現，有住戶覺得鄰居被人打劫，於是通知保安員，保安立即報警指有人持槍行劫。大批EU趕往現場上樓調查，終於鎖定7樓一單位並尋持到涉事人士，原來發現是虛驚一場。涉事男子報稱大學生，事發時正在單位內拍戲，警方又撿獲懷疑玩具槍，正調查其真偽。

笑

On9

浪費警力

廢老浪費警力

香港警力過盛問題嚴重

喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？